有冇人對眼係有d向上斜?

姐係類似咁樣

正常人應該係咁樣 對眼完全打橫

唉

我係
影相影到好柒之餘 一笑隻眼就勁細

鳳眼好正喎。d鬼佬好like

鬼佬like關正唔正咩事

鬼佬不嬲中意啲柒野

關我撚事咩 我男人黎

向下斜

考慮下中途轉食洋腸囉

認真? 向下斜好少見
多數係有病